最平砌一部電腦俾老竇 行得走得上到網睇到YouTube可以幾錢？

以最平嘅方案

自己諗啦垃圾

raspberry pi 4

notebook $4k都完全夠用。

raspberry pi 400

問都得罪你?

點解唔ipad

平平地買個廠機囉

不如掉番轉你想用幾錢
電腦平平都有嫁啦

800-1000

喺硬件台問嘢預咗畀人屌

求其執部二手廠機夠用，隨時免費。

E2220

平價tablet ipad唔夠用？方便好多喎，又唔洗霸住個位，都係一千幾百

pin 得

2手

呢部佢話600 點睇

手機加keyboard mouse就得啦

100回收算9數喇

比老人家用就咪鬼買切機啦。唔熟電腦，有啲咩事都搞唔掂。廠機操作簡單，唔會有咁多小問題。

我係你老豆,當初射落地下好過
I3 10代,你買3代比老豆
仲要700蚊

平DELL最好，有埋個mon，你睇下，仲要有NVME SSD

Vostro 3681
市價 HK$5,002
HK$3,402
processor
第10代 Intel® Core™ i3-10100 處理器(4-核, 6M 快取記憶體, 3.6GHz to 4.3GHz)

laptop
Windows 10 家用版 64位元 英文, 簡體中文, 繁體中文

videocard
Intel® UHD 顯示卡 630 含共享顯示卡記憶體

memory
8GB, 1x8GB, DDR4, 2666MHz

harddrive
3.5吋 1TB 7200rpm SATA 硬碟

fallbackcolor
200W EPA 黑色機箱不含 TPM(红色 網格)

打去DELL 問價應該再平幾百蚊
用4年,有事有人上門維修

dell好耐用的
又平又正 實用

睇錯,原來係樓主老豆問
你比得起幾多

5950x 3090

二手一定係最平啦

香港好多有錢人壞少少就成部換

Chromebook 兩千有找

GREAT WALL
等睇燒屋

上YouTube係睇藍絲飛機片定大外宣

無你咁撚pro丫嘛 黃金硬件師

beware fireworks

ipad咪得 仲電乜腦

chrome book la

不孝子,買部垃圾俾啊爸

秒

平價電腦問題一律建議ipad

iPad咪算囉

Amazon fire HD 10

我都諗住砌部俾佢 但係驚佢亂上咸網唔夠一排玩撚完

9年前i3 仲要600，on9

買部tablet駁mon同keyboard咪算

ipad pro加埋Apple pencil 咪算

MAC MINI咪撚撚掂
佢鐘意個MON幾大都得

未試過，問完價再攞code網上有discount?

最平唔係買部二手機俾你老豆
而係俾你唔要果部佢用
自己乘機換新機

乜都唔識,只睇YouTube就買iPad最好

Acer notebook 3k